好多謝你

好多謝呢段時間係我身邊既你
希望你以後都開開心心

On9

知道了 我都好開心曾經有你

你都要生活得好好啊

聽落有份心酸？

唔洗多謝

心酸咁又點

其實你好好我好鐘意

鍾意做咩放手

學咗好多嘢
結婚都記得你

我大佢好多

明的 好多野雖然好近但又好似好遠
驚跟唔上對方步伐

唔可以再同對方溝通？

睇返原來連一張好小小既相都未影過

說不上愛別說謊 就一點喜歡 <3